我唔明，求高人指點

前線破壞裝修黑紅商店我明白，但破壞公物例如垃圾筒，直接影響既只係一些低收入外判既老人，對暴政當權者，上市公司跟本不痛不癢。欖炒炒黎炒去對係蟻民，係唔係應該針對問題緣頭？

求高人指教